1.Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().
2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?
3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?

1. setTimeout() - предназначена для выполнения некоторых действий по таймауту. 
setInterval() - для выполнения постоянного выполнения через некоторый промежуток времени.

2. Если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку, то она подождет выполнения основного кода, а потом выполнится.

3. Если не вызывать функцию  clearInterval(), то функция, которая выполнялась при помощи setInterval() будет оставатьс в памяти.